各位巴打，你地個fb更唔更新到個wall既動態？

我個fb而家變成咁，之後乜撚野status都load唔撚到

有無巴打既fb而家都係咁？

真毒撚